是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

俾狗食？

想食

麥樂雞煲湯d friend

係

會唔會比狗都唔食

好正 點解有成條魚

咸魚湯

Errrrrrr.........

………

羊咩好撚仆街 真係一個死仆街

偷圖狗 收皮啦

點解會有2個正皮

shit 比人發現

放下最新自拍好過好耐冇新圖

其中一個我畀的